覺得已經失去對自己人生嘅控制權

生活上好多好瑣碎嘅野要處理
做任何事都要關顧身邊人嘅感受
最後自己要硬食一切
人大左，好多野好似比生活推住走
好似無得選擇咁，壓力好大，唔識同人傾訴
唯有係度鳩嗡下，sorry for 1999

都有啦，錢：而家份工都算穩定，收入ok 但唔鐘意呢行，出到去唔做呢行無能力搵到呢個收入，供緊樓，唔敢改變
女人：有個女朋友，一直都覺得幾ok，但係而家面對嘅問題實際左（供樓，裝修，結婚），經常意見不合，覺得佢變得好易發脾氣，而每次都係要我氹返佢，變到我個人生好似要遷就住佢

有女仲有樓仲想點呀屌你老母

就係有女有樓覺得人生比人束縛住 同埋層樓差銀行好多錢 供半份糧

點解識親既人都係俾女友/老婆食住